不得不承認「笑死朕」真係近年棟篤笑神作之一

岩岩又睇多次 全程都勁多高質笑點
笑到有腹肌 到依家都仲有餘韻
諗起都會傻笑
依家訂閱有9折
詳細tg nbenon9jai

冇人否認過囉其實

可唔可以講兩個笑點黎聽下